食 腦 - 李碧華

食 腦 - 李碧華

年輕人無大台無領導無話事人，但有默契，發多場「不合作運動」，不少官方機構如驚弓之鳥，如選舉事務處自評風險就嚇得取消公眾諮詢會了……

同路人派傳單向市民道歉「唔好意思」──其實最唔好意思的，是送中惡法倡導和硬推者，即使香港100萬200萬人上街示威抗爭，向政府表達訴求、不滿，只換來敷衍道歉（互抄hea做）和血腥警暴，甚至誣衊「暴動」無理抓捕，所有後果應由777為首的兇殘庸劣政府負責，但他們仍龜縮。眾叛親離大勢已去的林鄭，不會躲起來向上帝哽咽懺悔吧，抑或再有陰謀部署？令人疑惑，希望年輕人小心。

至於那些低能政治打手的「文宣」短片，大家看過，不外利用年青「戲子」拍（偽）生活片段，把示威遊行與父母意見分歧放大，製造矛盾，分化兩代關係，還有過氣賤導「再加多兩錢肉緊」……但讀稿、擺拍、刻意挑撥離間早早為人洞悉並揭發，片段火速刪掉，笑話一場。

看人家連登仔「食腦」，發動G20峰會期間於各國主要媒體登頭版廣告，呼籲國際社會關注香港反送中及警暴問題，眾籌半日已逾500萬。奴才們仍靠維穩費施捨，居心叵測手法拙劣紅衛兵批鬥招式，已經out了。

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
上一則
所謂「英華女學生」 (馮睎乾)

下一則
下一則
阻阿sir ？！！ (尊子)

香港人 我地而家基本訴求一個都達唔到
冇撤回
冇成立黑警調查組
冇還到義士清白
冇撤銷暴動

有人擋喺你前面捱打同死諫
有人坐完政治監出返嚟都要再努力
有人喺獄中幾希望可以真正地參與其中

你有咩原因唔出嚟！
你有咩原因鬆懈！
你有咩原因唔為自己好好真正地爭取！

時代革命，光復香港！

大家記得今晚帶餐具去野餐！！！